[認真]如何令女朋友更咸濕

同女朋友同居，但行房次數勁少，因為佢日日都話好攰。點算好？

利申:以前剛剛一齊時性生活好愉快

請佢食鹽

玩厭左
可以邀請眾巴打

可能你太悶
激唔起佢既性慾

無線震蛋

多誰巴打指教

請問我應該點做？

試下新既方法
如果平時太溫柔會唔會試下其他方法
又或者前戲唔得

巴打好意，心領，但不了

但問題係佢好似日日都好攰，掂下都唔得，好似打詠春咁

樓主技術滿足唔到

真係有用？

睇黎似厭左 會唔會係你平時只顧自己呀 前戲夠唔夠先
呢d唔係一朝一夕架喎

唔同要進修咩

自己平時練下詠春先，到過招嗰時一口氣入佢中路嚟個魚躍龍門

唉！我都覺，所以先上黎求教

我覺得有責任去學
睇片又好點都好

Good idea

鹽加可樂 咪話唔教精你

掂都掂唔到，一個人點練

唉。。有用就好了，每日4次都肯

唔比掂不外乎
1. 唔愛你
2. 平時搞野自己爽 完全唔理女人感受 久而久之變性冷感
3. 前戲不足 冇癮
4. 出面食飽左
5.技術唔掂

樓主係邊樣？

2,3,5我唔覺得係
1,4我唔想係

BD

食飽左點再食

有無諗過係你太咸濕

一星期一，二次唔算掛？
就算搞都好似好不願意嘅樣，好心灰

我信佢唔係咁嘅

有sp
完

理想與現實

佢日日放工都返家，基本上好小一個人出街

唔好嚇我啦巴打

學下鬼佬日日錫下佢唔洗乜野理由就一啖落去 再唔係出到街又嘴落去 係公眾地方跳下舞
試多幾次鐵樹都開花啦

多謝巴打！希望有用

襯佢瞓著綁撚住佢黎姦啦臭雞

你日日打飛機梗係覺得唔多
咁佢之前點先
一向都係咁
定近排先係

講啲背景聽下先啦再幫你諗計

認真

帽事既

之前係十分愉快的，係最近幾個月先係咁！

佢返左新工(sales)後就係咁，同埋幾個月前做過個婦科小手術，唔知有冇關！

搞又話痛，叫佢睇醫生覆診又唔睇！唔知痛係咪借口

但我諗返起，佢手術後到返呢份工中間嘅空檔期又唔係好似依家咁！

唉！因為呢件事我都好唔開心，感覺上好似有缺失咁

唉。。。

新工，新同事🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

真係嗎？我見過佢啲新同事，都冇乜野。。。不過有野都唔會比我見啦

通常一劑個時間 搞幾耐呀？

[quote]通常一劑個時間 搞幾耐呀？
冇計，不過一定唔耐啦，佢個樣又好似痛又厭惡咁，點搞得耐呀，次次佢都好似趕收工咁

冇計，不過一定唔耐啦，佢個樣又好似痛又厭惡咁，點搞得耐呀，次次佢都好似趕收工咁

知唔知佢幾時黎m？
女人通常黎m前一星期會好咸濕想扑野
如果都唔得就。。。。

咁少事都放上連登?
你當連登係咩?

M前M後都冇特別囉，其實我好多時都係星期六，日，先要求(因佢閒日返工話攰)，佢都係rejected

Btw 其實係咪好多情侶同居後都會咁？

可能係心理作用
做完手術個心營住營住
加上sales企得多真係攰

你可以幫下佢按摩
做個體貼嘅男朋友

睇下戲
愛情戲》3級》av
慢慢逐步嚟

停一排唔好做住
等佢引你再番

自己打下飛機應該唔係問題
佢又唔係完全對性無興趣

唔好迫
迫迫下就無左個女朋友

其實氣氛啲女好重要
香薰音樂都有幫助
多啲身體接觸
按摩 沖涼
煮下飯仔都得

人地攰就幫佢按摩啦，那，我唔係叫你幫佢邪骨，但起碼係身體接觸，你按多幾次無偷佢雞就會覺得你好體貼。
按多幾次有一日就會想食埋，到時自己睇signal醒水啦。
聽日去卓越莎莎買定啲massage lotion, oil同香薰個啲野。

唔夠咸就落多d鹽啦
唔夠濕點解唔落多d人

巴打，佢唔洗企的，壓力大我信，但我壓力一定大過佢，又唔見我咁？覺得un住un住，個心好唔舒服

Let's try...
但我最唔明係點解有咁轉變，如果一開始係咁我接受，都唔覺有問題，but....
Anyway thanks 巴打

唔出奇
初初因為終於可以日見夜見，想點都即刻做，刺激

耐左就會變左老夫老妻，好懶，求9奇，無左岩岩同居果陣既刺激感

再加上你條女本身唔係咸濕大食的話

又唔見我咁呢句係死症，每個人都唔同
你太睇少呢種差異，唔奶忘記香港有幾多學生自殺死 唔好用自己經驗套落人地到

就係我覺得本身係咸濕呢

俾佢口爆你

Not gay

明白！我係驚緊點解有咁大轉變，由開始到現在。。。

搵次帶佢去amsterdam食大麻蛋糕 保證你返到酒店搞野有意外驚喜

吸毒，不了

叫得你去amsterdam就唔係毒啦

一野標指插盲佢隻眼 到時咩都睇唔到任你屌

Noted

出去食飽咪唔食

有冇其他好方法？

唉，我都怕

好心啦，咁大個人，第一次拍拖咩，不嬲都係話變就變架啦，邊個知你發生咩事呀。
唔關女人個性格就係咁，全天下間既人都係會變。
成日以為人地突然成個唔同左，其實根本係你之前無好好觀察過人地。
擔心擔心

真係驚咪問佢囉
壓力大細人人唔同
有無諗過佢咁大壓力身體又唔舒服都想滿足你
算係咁
有咩問題一齊傾諗掂佢
唔做咪唔做囉
你真係鐘意佢有咩所謂

巴打好有經驗咁，可能係我問題吧！

問過，佢否認有出軌

如果我係女人你一問我呢個問題，莫講話扑野，見都唔想見你

有時候都會有情緒㗎。。。當你次次都比人reject，你都會嬲㗎！心諗:明明以前係佢主動，點解依家就求都唔肯。。。我承認我問佢有冇出軌時我係發脾氣，so sorry

帽唔怕戴，最緊要除得快

經驗唔夠
信心又唔夠
又唔體諒人
唔好話同你做
朋友都無得做

女人一定諗好多野
如果想男友做嘅野佢又做唔到
但其他人都做到
你話分唔分手
帽你都係你on9

錯左唔重要
記得認錯
有邊個無錯過

So...what should i do?

又真係聽佢地話帽
如果無啦啦俾男朋友咁問我會真係唔開心
突然唔做嘅原因真係好多
應該要慢慢傾下 可能你女朋友性格唔係咁易講
咁咪再放多啲時間落去
如果你真係想同你女朋友長遠

認錯都要問人

出面食飽左啦
唔洗畫公仔畫出腸既

知道絲打！

買樓，佢追住你黎含

買樓未諗住，但自問搵錢唔算小囉，樓真係咁緊要？

I know that feel bro
一同佢傾呢個話題直接比佢一句你當我係雞啊收皮
而家索性唔柒屌自己打飛機算
扑野都要受氣 心諗DLLM

巴打，你點接受到

以前都打左咁多年飛機 唔差在再打多幾年

Sosad
但你女朋友一向都係咁？

你要條女定個飛機杯呀？

依家日日返工會明放工果種攰 佢可能只係仲係放工個頹mood 無咩心情
女人好講感受同氣氛 比d心機tum多d佢 溫柔d 比多d驚喜談下情就得

點解你講到要2選1咁誇張？有生理需要，有性慾係好正常喎

知道！thanks

我都係 ，又話痛又話攰，比佢有完高潮就話唔想搞，我都想有高潮呀

I know that feel bro

初初日日搞 一日兩三次都試過
過左一排之後一星期一兩次 再過一排一星期一次
後來慢慢變到幾星期一次 到而家就..

要條女就體諒一下佢
生理需要唔係大曬
打飛機咪解決到

兩個人相處
性係其中一樣
但係你兩之間有無更重要嘅嘢

你想知心入面有無你好簡單
搵一晚同佢你明白佢
講自己難處
對性真係好有需要
問佢可唔可以用手幫你
唔得就大家都明啦

所以我揀打飛機

好似呀，同路人
你點忍到？

試下入佢中路

慢慢就接受到 順其自然
有需要自己解決左就算

真嫁！你知連登風氣嫁啦
又多小朋友當真
性方面嘅配合真係好重要嫁
如果佢放工唔想傾咪係佢放假有精神嘅時候傾
係愛你尊重你嘅你講咗你想點佢一定會明白嘅 如果佢真係因為之前手術之類搞到唔想做咁你都只可以體諒
但如果佢連放假都唔想傾咁又真係另一個問題啦

可以點傾？一講呢啲認真野佢就hea我

佢近排心情好唔好先
如果好好 冇乜分別 一傾個氣氛就彊曬嘅
咁就諗下係咪有咩苦衷先
再問下係咪自己做得唔好
如果佢都話唔係嘅
先再問下係咪覺得悶咗
如果都係唔答你 可能仲炆炆地嘅
咁就諗下係咪真係厭咗我或者唔愛你啦
不過其實都係我代入自己咁諗
俾你參考下

了解佢係咪大壓力 心情點
比少少驚喜 比多d愛的感覺
女人重視個氣氛同愛 多過技巧(當然都重要)

同居少左都正常冇左個種掛住嘅感覺

無事架巴打，睇開啲

成日比我屌 又邊有體力比你搞 帽事既

春

見到樓主啲回覆都覺得你煩

Ok 扑唔到野就發脾氣 然後質問人地係咪偷食
十足我個ex 多得佢我好憎性

btw不如唔好太迫佢 要解決根源問題 幫佢抒緩情緒 你要明白 佢壓力大唔只影響性方面 成段關係都差唒

下下話啲女出面食飽係咩心態
想人散，黑心到呢
明明無都講到人驚啦
信任係人地日積月累返嚟，
破壞人就係你呢啲撚樣
真係望你地啲on9，
自食其果

打詠春真係笑撚左
好似我呀樓豬
我有時諗住佢其實係想我進取d/刺激d
鍚多佢幾啖都俾佢話我唔理佢感受

你同佢做佢有冇高潮過先

可能係外面食飽左

你只係牛 自然話好攰

經驗談
真係攰之餘仲要成日俾人chur住
久而久之覺得你好變態好唔尊重自己
越嚟越唔想俾你掂
因為覺得好噁心
而且厭左你同唔愛你都係原因

俾人屌完攰咪唔想囉
帽事喎

巴打係咪心灰意冷到有時扯極都唔夠硬

3 5 你諗多兩諗先再答啦
毒撚切忌太有自信

same road

食鹽同飲水